[HKU] 住hall loan 問題

住公屋，搭車要一粒鐘
想申請住hall同accommodation loan
想問下巴打有無經驗大概會借幾多，幾時批
同埋想知文件係唔係都只係睇form 上列明個堆，定仲有咩文件要準備交

唔好住
完